政府intern一問

in 過政府intern 嘅你哋，試過同一section有幾多人一齊等？
group in又試過幾對幾咁in？

樓主拋波先
試過好多人一齊等叫名in，亦試過由到至走都係得我一個人